有冇人知快問快答嗰條女警邊個嚟

正撚到

波台手足鍾意人獸交原來唔係傳說

法官大人

關波台撚事咩屌你老母

有冇除罩版

NO THANKS

聽把聲似閪面嗰種，好想大大力去懲罰佢

好想佢s完我我再反向s翻佢

自己咸濕走入嚟
之後揾人轉移視線

拉